有日蝕關我鬼事咩 有女食就話姐

睇完得個望字 無無聊聊

我靠睇日蝕食女

啲女你咪又得個望字

有女食都唔關你事啦

乜撚名

唔高興

型

以己度人

咪撚煩

睇日蝕都屌

我靠日蝕食撚左5條女拉